[陰謀論] 全民檢測搵唔到隱形患者

港共會唔會話係去檢測嘅人當中搵唔到隱形患者
所以隱形患者存在係唔去檢測嗰班人當中 啫係黃絲
跟住將個責任推俾我地

push

pushhh

根本係浪費時間

中國14億人係咪14億檢測晒?

聞所未聞

亦都可以係免檢疫個D傳過黎架姐

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢

擺明係cap水俾中國啦
驗完又冇疫苗 多餘